星期日和理非主場 星期一勇武進場

星期日做番場show俾外國睇，證明我地能放能收
星期一.....